[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛

問你幾樣野先
1. 閘機壞左係咪可以請food panda人手拍卡？
2. 但列車用黎行既核心零件壞左唔通叫food panda人手拉車？
3. 列車既零件唔同閘機，係好貴既重型機械，你覺得黨鐵有幾多零件？

一部閘機約值十幾萬，仲要係total lost成部要換先值依個數。一卡車是但一個核心部份已經等於等十部閘機，成列車就等於幾百部閘機

一架列車只要以下其中一樣壞左一定會停車
但係依啲零件本身用到好耐，黨鐵車廠備用零件得好少

車頂供電系統，電車冇電仲點行

車廂內訊號系統，收唔到訊號架車只可以22/km行

車底既氣缸，當中個break一壞左，就會好似生死時速咁停唔到，所以好危險

[/quote]

東鐵、西鐵一壞，成個新界番唔到工
而家撞正調車比西鐵加卡，本身東鐵堆車都係啱啱夠用，如果再無多一兩抽車成個新界都要迫巴士搞到返工要遲大到架啦

大家睇完請留正評，留言一句完整句子 (最少5個字)，推上熱門話比人知唔好亂搞野，唔好令到大學站運唔到popo呀，唔好要79婆去慰問列車

颱風中浸水的新幹線列車將報廢 價值148億日元
因 10 月的第 19 號颱風哈吉貝所帶來的豪雨災情，造成日本北陸新幹線的 10 組列車嚴重泡水，根據《日本經濟新聞》週三 (6 日) 報導，負責營運的東日本旅客鐵道株式會社 (9020-JP) 等公司已鞏固方針，決定將這些列車全部報廢處理，而這10組共120節車廂的帳面上造價為148億日圓。大陸車價錢其實同日本製新幹線相差無幾，所以如果好似日本咁因壞車而報廢黨鐵就會億億聲咁冇左

閘大大

唔好研究實物呀

除左車底氣缸之外

長知識，學術研究

對準目標，入佢中路，長智識了

車底個break真係唔好搞，一壞左真係生死時速

大家千其唔好咁做

push

真係好值錢..1.1億

大家真係唔好咁做 唔係我又冇得番工

依批大陸車壞左就可以換新幹線了

支那製車好易壞架
千祈唔好幫佢加速換車

爆佢老母呀！

推

唔好做犯法野啦

又學到野

長知識，必推

值閪1.1億咩，拎架垃圾車同新幹線比
不過唔理佢值幾多，爆佢車卡絕對係good idea

會唔會影響行車安全 影響無辜
不過唔割

好驚 平時已經驚出軌

你搞完佢幾億佢會唔會可加可減機制揾港豬填番條數

嘩，好危險，大家千奇唔好做

硬件台

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

Push

推！我要攬炒！

推呢個po！

又話咩路軌黃色線嘅 假料？

中意新幹線多啲

好危險 大家千奇唔好搞

唔好推

香港人 報仇！

求下大家唔好

千祈唔好呀

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

唔好亂咁黎

長知識了

千奇唔可以咁做呀！

唔好亂搞野啊

點可以咁做架 千祈唔好啊

大陸車暫時係得九龍灣 、荃灣 和小蠔灣車廠先有

利申：包埋最新既大陸車

唔好破壞阿
無車搭好大鑊返唔到工嫁

我要返工架

唔好搞事呀

長知識了
大家唔好搞呀

唔好呀 壞左點返工呀???????????

邊值咁多 垃圾砌機

就算市民搭唔到車，都一定要好好保護，用嚟運popo維持社會秩序！

千祈唔好打爛哂，到時popo就用唔到鐵去各區支援

唔好亂咁做 會害死番工班藍屍架

其實火車地鐵都係咁上下價錢

車底個break唔好搞啦 停唔到好危險
搞到開唔到車好似安全d

換返強國車咋

唔好令到大學站運唔到popo呀

千祈唔好咁做

要番工

唔好再破壞香港！！！不推文回覆！！！

馬鐵都有
不過有幾抽係近畿川崎車

唔知壞左壞左特首會唔會又去慰問下了解下呢？ 不過千祈無好壞 壞左無得返工啊！

學識又增加左啦

千祈唔好咁做呀

大圍車廠出火魔法就正

up

每日冷知識ber

識得呢D野都好唔簡單
但可唔可以教埋 要點撚樣保護呢D野呢
真係一粒蛋塞佢老味?

此風必可長

技術L

睇
膠鐵仲好靚 完好無缺

唔好咁做呀！

上面個弓有d難度

不推

唔好呀 黨鐵又要自己揞荷包買車比支那賺錢

唔好推呀唔要坐大陸膠車

第一卡左手邊

燒撚曬d車算啦 翻咩工

千祈唔好搞集電弓 真係會電死人

千其千其咪亂來喔，喔，喔，

我唔知，我好亂，我睇唔到，我唔明，但記得唔好喔

影車好地點：
西鐵車廠
兩三條天橋位於車廠上方，可以清楚影到下面嘅列車

羅湖大水管
有好多新嘅韓國列車可以影架

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

搞第一卡左手邊無用，依家仲未用新系統，要搞搞右手邊既斷電器Relay先係現有用緊既裝置

千其唔好變火車

林奠幾時探埋部車

好危險呀 唔好搞港鐵啦

Break 真係唔好搞

其他要小心

嘩 危險 千其唔好呀 推

大家唔好咁做

一一一一一

千奇唔好啊

千祈唔好搞 我要番工架你班仆街

東西馬鐵用的交流電，都要靠中性區供電比佢地。大學站向北少少就有一個，千其唔好用火魔。

有用po要推

認識香港鐵路

我要番工呀

甴近平

千其唔好咁做 無工番好慘

推呀

我要番工呀
甴近平

唔好搞break
其他嘢

東涌線d車都要換左佢，d車成日留水

千祈唔好搞呀

手足搞還搞要小心帶電部分唔好受傷

千祈唔好咁做！

仲有信號線

千！祈！唔！好！

幫你嚴正戴多次頭盔
千祈千祈唔好做以上既事

車=丸丸